[湖(無敵AD )LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever之湖塊大戰(226)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

湖無AD？
仆街要俾人cup了

推呢個

ad

又然

AD 有咩弱點
而家連傷都唔識

聖堂今日又+12 全隊之冠
反綠又輸

贏到悶

少人一條眉

響隊西隊打咁多年真係慘

入finals 我先睇

咁你都係睇少1場姐

決賽game4先睇

秒撚左逆狗

屌佢老母今個禮拜viu播垃圾熱塞

弱點係連燈仔

反綠無悔

D燈閪唔睇好過睇

捧杯先開機

弱點係vogel條尻佬 日撚日同我雪打得好嗰d 猴活下半場又比佢雪 on撚尻

留力姐

個vogel好鍾意係啲人入波既時候換走佢 好撚好笑

555?

屎綠場場都咁癈 bench 佢啦好嗎

條傻尻以為自己戰術大師 日撚日望住對面個陣再排d尻陣出嚟 一剋制唔到對方就倒水咁倒 反而對手雞塊火箭拓柒得一套打一套都高明過你vogel 換人換陣換撚到班球員都唔適應

出佢就肯定+數 bench乜春

其實啲三分shooter咁樣仲易俾佢玩殘 開頭射唔入 你又唔早換佢出去 到射入喇 有手感喇 你又換走我 戇鳩鳩咁

自己睇+ -

正正經經唔出奇陣個冠軍贏左10成架

RR9呢幾場都有態
拉上首發都唔過分

DG仲有個作用係無啦啦執進攻籃板，每場都梗有兩三個

一早要拉我朗上首發
不過danny green果啲打後備會唔會仲廢
成隊後備冇人lead

其實猴對肥雞可以打多少少低位 迫9肥雞犯規都好

湖人贏波就有一大堆人話球證偏湖人

我都覺
D long reb成日跌落佢到

重要咩

首你老母發

贏家特質

我今朝突登去打LOL都唔睇等猢贏
你話我燈閪
我星期日睇足全程

望就望星期日快手快腳搞掂金塊
AD有多d時間抖對腳打final

whatsapp group講起話上兩場啲雞偏金塊
啲FD都話唔覺

之前打箭同G1大家都全力吹奏

傻系講講下波搬人老母出黎

 clean block 比人foul= 正常
murray 單挑rmbj 之後自己跪低= foul

用蝗語抵比人屌

玩膠還玩膠
講蝗語還講蝗語

咁都叫蝗
再者上面果個咁講咪咁reply
真心唔好打書面語同去台灣

首發板凳✘
正選後備✅

可能DG先係真正既球盲探測器

反KCP 反Green 都係弱智

講真 正選是但兩粒all star + 快攻之鬼kcp + 聖堂green + 冠軍中鋒mcgee

後備係 組織rr 9 入樽禿 進攻古狗 防守尻猴

是撚但兩粒star都冠軍陣容 冇kcp green同班bench 吾皇一眉呢d垃圾最多一輪

不服來辯

咁可愛同pg個bench 咁勁都……o)

While being guarded by LeBron in the final 5:40 of the 4th, Jamal Murray had 1 turnover, 1 assist, & shot 0-2, both at the rim which LeBron contested. He did get 4 free throws, but those came with Morris & Caruso switched onto him, and missed a 3rd shot with Rondo defending

侯今日短時間6個進攻籃版點都值出多d

Kcp > 瘋狗
Green > lou
Mcgee > zubac
尻猴 > harrell
Rr9 > reggie jackson
禿 > shamet
古狗 > j green
大摩 > 細摩
Jr > playoff p
邊到勁過湖人

算啦 佢地go home fishing la 唔洗再比較
學我朗話齋呢個係一個一係贏一係返屋企既聯盟 快艇＝廢

期待總決屎綠場場4,5球three
bin到反綠嘔血

有預感game 4 隊7-8個3分錦上添花

到時湖落後緊0:3

乜有總決咩 唔係塊反cup咩

場場4,5球air three

有預感，game5 奶占 god mode 打撚爆白人肥仔
為黑人發聲

猴完全冇自主進攻架啦

猴果陣唔係跟dream學過夢幻步咩 ，黃峰果陣都仲用到

學唔成

係禁佢用 唔覺得係冇 但有效果嘅唔明禁嚟做咩

我覺得板凳其實ok

係咪傳統嚟 對上個個教練都係咁

企3分線無人特登boxout佢 跟住靜靜雞sip入去拎板

是咪效率太低

佢射完三分會自己衝入去搶返

依家中鋒單打效率太低
冇一隊會咁做

猴低位出名效率唔高但未至於完全無用

夢幻步佢學唔識但靠身體硬打一兩球其實都可以接受

唔係叫佢成日用 攞到位米用 目的係drop foul

宜家硬係覺得佢會走步

一係就批踭比人吹off foul

最怕調返轉

咁又係 但如果用到肥雞會好大壓力

唔驚啦 下場打返今場表現夠食
邊有咁多場murray發癲
準備入總決
朗度10年無打過喇..

佢而家體重輕左low post 唔著數，但間中用下無訪，其實佢post move都係轉身擔一下人爆上去放籃，可能太耐無睇低位中峰對決.....同埋而家好鬼易吹foul....

最想侯 rondo 再入 老兵

唔駛落波 直上都有foul 啦

murray已經癲左好多場

而家籃底多人=foul 已前湖人相塔果陣企4-5個人physical 勁多

我朗為左保養身體 哂左好多時間
又打拳又性
唔似rmbj咁多水放入啲器材到

仙道彬講到投一投訴聯盟就買你怕咁
又係啲輸咗賴三賴四嘅

呢兩日viu唔似有得播

不如叫佢唔好打文啦 有心既不如剪返段rmbj冇俾人犯規而又吹左foul，講經咩，咩年代，仲純文字討論

佢啲文要比錢睇

播火塞

聽日後日都要返工

你勁癲

就到國慶要幫DAB掛banner

有咩野值得要比錢睇

我啲傻仔話最後唔出猴

最後幾球咪全部比lbj 產入去做波lo
七頭豬

你老母智商咁高不如講吓 出dh12 有咩用 ？
戇鳩猴狗
猴狗都有fans 就知唔用腦

靜靜雞攝入去補樽

AD on his ankle: "Ankle feels fine. I got tonight, tomorrow, before the (next) game to get it (better)” … he added that he rolled it “pretty bad, but not too bad … I’ll be fine."

屎綠下年都要硬食佢?

係
但佢不嬲+/-都好高，今場+12要加人工添啦

ab0

我寧願要佢都唔要古仔果條垃圾啦

古打起左
點都好過DG

lebron james 3-1lead 好似從未輸過

古狗平咁多。。。

古狗掛住屌閪

最後有幾多球係lbj Drive in啊柒頭
你老母臭閪咁鍾意凸個頭出嚟俾人屌
你龜嚟㗎？
你老母臭閪唔識爬文？
問問問
弱智學人睇波

古狗防守同屎綠防守都係比人一步過

wide open 3古狗準好多

射波炒撚哂都有得J

ft 成撚日滴滴仔--66

Hupu有人cap哂占狗q4 20個play既gif出黎
柒Play 4 5個到
其他打得唔算差 不外乎Transition bucket同drive in draw foul
同埋大摩第四節打得係好Wor 籃板贏 對位jokic一分都拎唔到 反佢做咩呢

無記錯regular佢不時低位一bump/轉身撞到人就即吹off foul

柒play4-5個
其他跟本就無Spacing問題
仲要有幾個play唔關占狗事
我都唔知你想講乜

其實rmbj只係關鍵時刻進攻唔知點解硬係企唔到出黎
如果佢打jojo空曬果球3分同中距入曬 已經輕鬆好多

都係果句 無射波必殺技終結對手
坦克drive-in老左已經用唔到

戰術根本冇set比佢
你見啲細既都唔會餵落去就知，mismatch都好

猴帶2nd team都可以試下咁玩

18rmbj有
依家冇晒

可能係未比人迫到出局邊緣
18都係臨出局先開自動導航mode

凡事都有第一次

以前啲防守尺度好睇啲

如果係宜家晨早Foul out 咗

呢個對決幾正

你要睇drive in呀嘛
占狗Drive in幾球自己數囉
人地Cap埋俾你睇啦

出大摩比出猴多左Spacing正常
唔明拗咩 Vogel q4 棄猴用摩正確選擇

good look都算係咁啦
唔係前排妹下妹下再step back 3 hard shot

睇完兩球重點？
知唔知我講緊咩
你老母臭閪識唔識爬文？
都唔知吠乜

戰術選擇，佔上風咪繼續用，都正確選擇
又冇話棄唔棄用嘅

簽大摩呢下真係一流

Rondo: I don't care, you're Anthony Davis, you should be able to do it.

AD今日記者會講起Rondo成日鞭策佢，例如會叫佢守完波之後，打快攻要即刻到前場，AD話根本冇可能，Rondo就講上面句野佢聽。

你地班賤種太監係咪好似占狗淨係識咁揼低頭drive in
見到人屌占狗就乜都唔理就駁左先唔撚輸得

又要學人講戰術
廿張圖Cap俾你睇大摩點撚樣幫ad 同占狗拉spacing又死口話唔關事
你睇下大摩進攻企咩位先講啦
唔關Spacing事
睇圖都唔撚識學人睇波？
傻撚閪閪咁好聲好氣唔撚得係要逼人屌撚鳩你

屌你topic 又燈
下場又0reb

屌你老母20張圖成功嘅play有幾撚多張係關大魔拉spacing事啊你老母臭閪識波帝
得兩球Drive in係老母臭閪喺度牙斬斬
柒少陣唔撚得？
連我屌咩都未知就想偷換概念？
躝啦柒頭

個post title [湖（無敵AD) 有d累贅 、
中括號得開口，冇埋口，唔對稱

占摩Pnp 守摩個個有冇得double team呀
打Transition大摩沉後三分線 前場敢唔敢入哂去守底呀？
1:00個球出禿換摩 占狗已經即刻比人double team啦
屌你老母拗條春咩
Spacing唔關事 咪撚係度引我笑啦

12猴係湖時，有段period 係咁 low post call波打
但Post move 唔流暢, 甩唔到人， soft touch 又冇。
最後都係食下餅算9數啦

笑撚左原來第一張圖已經就係大魔企corner3分無人理去夾占狗
係咪仲要柒落去

第二球大魔沉底專登學猴迫害占狗塞死藍底唔比Drive in係咪仲要柒落去

第三球transition推快攻大魔又無人理又去夾占狗
都唔知你條柒頭衝出黎做乜

第四球走backdoor關spacing咩事啊你老母臭閪識波帝

第五球transition大魔專登係後場拉spacing比占狗driving？

樓上唔好再bin c

橋本環奈男友換個名入黎啦好撚柒啊屌你老母

迷占狗死出去啦

原來仲同隻占狗玩緊

第六球仲要係我有份j既give and go pass不過都唔撚關spacing事啊屌你老母

Ok收到

之前好似有新聞話MYBOY同9猴猛咁同JOKIC講牛扒 香檳

啲人又會話出口術冇波品好衰好衰

點解一定要下下就人地個陣出 或者 打死一套比奶剷入去所以要spacing

盲既都睇得出今日猴活好有態 基本上一搶到off reb就兩分落袋 唔係下下都要收局打死一套 搵一次係對家變陣守湖人得唔得 vogel條廢物躝啦

冇品嚟講梅利狗撚尻得地波仔嗰下算係近10年top3

Btw都睇到金塊成班波輸得唔係幾gur

3分鐘 來所有回合都係 drive in 😂😂😂😂
睇返report未
今次你真係柒到上火星

仲係有啲傻鳩 要柒到出面
係都話要猴 猴你老母？
出猴？ 輸撚咗啦
睇見你三個無雙 一個頂幾廿個 比人屌到反皮 就真係覺得辛苦啦

得啦LAN啦

咁咪係spacing lor
連你自己都識講 屌你真係 真心戇鳩唔係扮㗎喎 笑死

不如你講下 你啲天才戰術點樣用 dh 12 打spacing 射3分 定係猴活無敵傳波 打最後個3min

喂講吓啦

點樣用dh 12 加埋你啲天才戰術

點解以前太子禾教波果陣隊波可以咁大spacing 連牙卜都剷到
btw brook lopez進攻可以拉空間防守可以護框呢樣野真係好屈下

樓主白咭佬算開得好
要求咪咁高

乜原來師兄柒到縮番落自己老母個閪度啦 ？
猴活？ 睇過 ？

最後3分鐘占狗drive in次數係0
130大魔foul out繼續spacing
咪撚煩啦時候狗

以前隊波太廢
其他隊對湖人=主力輪休/hea玩

忍到我湖入決賽就去公海撩鳩班塊撚
講真我地睇波算理性

係撚塊撚
全部船迷箭迷

好多都唔係塊迷，入到決賽就變對家球迷

Ching = 湖區金牌打手

甲甲 av sunny 笑狗先係我未夠班

好想要大盧

笑狗廢

志哥都撚爆佢

波仔bust左
反羅7到仆街

俾我地撚到潛晒水

去旅行 peak season

講緊喺塊po 嗰班

av 拋數據出黎做論據，真係學到野；

甲 同 笑 就係潑婦式舌戰， 不過殺傷力同樣勁。

記得個個時傾trade 2017 second pick vs keep ball 羅仔打轉2號位 vs pick ball trade 羅仔 , 嘈到分羅湖post , 又係好精彩

原來卜可以上三十分

打得咁柒都有得拗
都係嗰句，條廢老如果做返自己，根本輕鬆lead住十分，ad就唔洗傷

笑撚到

知唔撚知第4球大摩starting位corner
plumblee跟唔切pick呀傻閪

第一球占狗傳好D已經係good look啦

對住你依D柒頭真係唔撚想入黎
睇波要人逐球教
打波唔關spacing事
屌你老母真係識波到呢
除左識屈人占狗大大聲之外有咩叻

傳唔傳得好關spacing咩事?
金塊成隊無人跟去左夾占狗仲有得拗?
咪撚煩ok?

Link又係你條柒頭比
20張圖得2張大魔有份拉spacing
你老母臭閪仲要繼續死雞撐飯蓋
煩撚到

仲要柒撚到唔認自己係占狗
做占迷做到你咁羞家真係第一次見

你條柒頭之前先認自己係占狗
話太監無份鵲巢鳩占
依家就割蓆有冇咁撚柒啊你

除咗偷換概念仲識啲乜
明屈臭係你隻占狗太監

原來防守咁廢
Fake 1 fake就飛到Kuzma咁
Kuzma單換PG算

2nd pick Fox 3rd pick Monk 係邊個講

其實大摩係拉到spacing 但咁又代表到啲咩 代表到rmbj可以剷入剷分？ 但我只係見到佢妹下妹下就炸彈
換猴係因為想試下打另一套 打佢個底 因為jokic 5犯 一定唔敢咁搏
最尾大摩又真係有進攻機會？rmbj又真係有剷入去？我剩係見到一堆炸彈 炒兩分 變哂中長距離射波
咁我點解唔出猴 執板？

呢頭FOJ 完場做訪問偽善完
另一頭Charles Barkley and Shaquille O'Neal 講真話
'Her boyfriend shot a cop'
'I don't think this one was like George Floyd'

占狗

肥佬好夠guts

Sunny？

甲甲呀=.=

唔好喇
古仔起碼空哂入到

唔夠人打咪要做變陣個邊

今日收局出猴太risky啦

murray打猴基本上100%命中
佢一定球球switch

^^

pg係連superstar都唔可以稱得上

當年魔獸真係勁到痴根
又快
依加真係弱左好多

如果係十年前 猴+rr9+rmbj 根本係痴撚線 不過應該會不和

如果rmbj應該震得住
其實rmbj好肯分波
你唔會見有任何曾經同一隊球員屌rmbj先

其實都未必
rmbj加rr9都係唔夾 不過係rr9依家射得入先冇咁大問題
而猴嘅話 如果有依家心態同打法就勁
之前係hornets都係係咁要iso打post 效率好低

你陰d陰d串老大？

你老母呀

irving
delonte west

2年前仲可以30+30，其實宜加常規賽俾時間佢打，15+10 easy job.

irving 事後道哂歉 話自己錯年少氣盛

UGGHH HUHHH

有無人知ad隻腳點

唔嚴重

又想熱火出線但又唔想佢地咁快贏到
想湖人出線後可以抖多兩三日
唔少都有傷真係要休息下

擔心

大拗柴點都有d影響
不過佢咁多人專門幫球員做治療
好快好番姐,話唔定ad學左廢老做影帝呢

用依家嘅尺度應該幾球off foul

岩岩youtube鰱彈左呢個出黎
睇完眼濕濕

猴 2009果陣堅屈，你諗起對面對BOS 出哂名鐵血防守都過到，果陣仲有KG，ONEAL 個底硬到甘都比猴爆，歲月不饒人係真，果陣RR9 PLAYOFF 拎幾多大三元

咁都講得出 係咪因為剷咗入你老母老母個西度所以唔計
所以係猴drive in ?
請問最後3分鐘 🐒入咗幾多球3分波 ？

其實呢就有片既唔好成隻癲狗咁吠啦
柒撚咗咪認囉你老母臭閪
定係你唔識英文？縮返入你老母個閪到啦弱智仔

Cut

片呢？
又又收埋咗你老母個西度？
片呀 懵丙

drive你老母臭閪 in?
你老母臭閪就比人日日in啦
生撚左你條弱智仔成撚日出醜

你主人已經柒撚到縮撚咗落你老母個閪度
你仲要突個頭出嚟俾人屌你老母
死撚開啦柒唔夠？

Lakers injury report for Game 5:

Anthony Davis (sprained left ankle) and Dion Waiters (sore left groin) are questionable

Alex Caruso (sore right wrist), Danny Green (Volar plate injury, left ring finger) and LeBron James (sore right groin) are probable

如果聽日AD出唔到，
加埋而家廢老又靠唔住，
聽日輸硬

就算game 6 AD出返，
都就住就住打

金塊暗黑兵法,
打傷AD, 比你WIN三場,迫到自己絻路

之後反CAP, 成就傳說

而家咁既情況，
金塊反cup唔係冇可能

Sitting out of Game 5 with a 3-1 lead (regardless of the Nuggets’ success in this situation) might be the smart move here. AD’s production can’t be replaced, but Dwight playing well is a plus and might be enough to seal the deal for the Lakers.

AD可能真係唔出

輸硬

又3:4 cup

廢老個啫啫仔痛足成年

我諗聽日出唔出都會3-2
唔係劇本本身都打得差

數下向前伸左幾多次腳

ad 睇到都覺得大拗痛
平時街場拗都要抖2個月

咁睇真係陰ad ad跳起正常跟跳 但竟然係到陰濕伸腳

呢D勁易再拗，一拗果下個ankle 已經鬆左

波叔好似想嚟

正選波叔
後備朗

對面打條撚？

唉見佢講到好似冇咩野...但如果真係收皮咁就真係玩完

拎占屎同古換女人同啞狗
Cp3
女人
KCP
AD
𤠣

換完啞然後唔出？

拗到咁應該聽到有聲
試過拗柴聽到聲，搞到以後打波要著lbj

落bench 搶分得啦，一係女人bench

呢啲係小拗啦 大拗佢琴日就直接收皮打唔到

占狗唔撚使控波

唔明點解好多隊都ff波叔
其實知唔知佢份約成4千萬，點換

所以咪話trade走佢
除非佢肯打offball

波叔點都唔會買斷

沾狗<> cp3 + sga

FA簽hayward

cp3 sga hayward AD Dwight

罰佢坐響到睇湖人冠軍都夠爽啦

試過由好高跳落地，然後拗到，聽到^kra la^兩聲，以為斷左骨，連其他人都聽到，果次嚇死

不要再說了

換完waive左佢

哎ya ya 冇片呀 ？ 片呢？ ？

講咁耐 去你老母個閪度攞返啲片出嚟未呀]？
你啲 100個dh12使用戰術呢?

成個女人咁
Lan la dllm

可以睇下隻廢柴rmbj仲有幾多貨

好想要譚囝

屌

唔出好過
仲有finals要打

靠條rmbj 我驚過唔到塊

召喚18年 final g1 rmbj

塊 vs 火

要啓動16 - 18 年foj mode

穩陣休一場好d 寄望猴爆一場 rmbj 唔好鳩妹 24秒 kcp 3 分雨

如果rmbj係18年嗰個，呢隊塊冇難度啦

so shameless

漏判咪呢啲囉

可能要出waiters

唔知你驚咩，
一定過唔到

rmbj其實唔止依場...成日都好多面對上面依類防守
但都冇foul ....
上兩場都有唔少

會唔會係金塊打塞爾特人

19 foj mode

唔黃單手打爆金塊

Frank Vogel on AD (ankle) and LeBron (kneed in the thigh): "Both are experiencing some soreness but are good to go."

盲撚左？縮番落你老母臭閪度啦垃圾

R柴睇下隊醫有冇辦法加快康復
小R既希望三四日內攪掂

睇個勢似小R 休息一場都應該得啦

帶傷打永遠冇好下場

當然有班浪漫失敗主義loser會唔理

塞狗黑到咁 入final 對熱仲好

根本應該熱火然啦

熱火鬥湖 人係最美妙的

其實唔明嘈足幾個post嘈乜 我都迷占 但老就係老 廢就係廢 真係迷占嘅 睇到佢依家咁打法 成日to 同dumb波鐘之後射啲唔知乜出黎你唔忟咩？ 36歲仲起到幻想佢點carry 點10,18 有乜用？ wade當年未退化都交哂個波出去比佢打啦 依家佢咁 帶下 2nd unit 引下對面防 打多啲無球 咪仲好 憎佢嘅人可以少睇佢啲 又鬧少佢啲 迷佢嘅又可睇佢捱多幾年 好彩嘅痴多幾個冠等埋Bronny完夢 唔好成日拎一兩個play出黎 一場波48分鐘 佢打3節半好波但臨尾to比人cup都係叫差 我寧願神隱3節 之後最尾2分鐘carry 贏波 仲拎play出黎話邊到打得好 佢真係打到一場好波出黎先同人拗啦

Rmbj下半場就係打得唔順係事實 換陣打唔覺有咩問題

有頭爛尾有咩用

midzy果然高質

講得好，希望ching 可以感化到d太監, 令佢地做番個男人，唔好再做太監。

啱呀 所以咪寧願最尾2分鐘先出黎捱贏場波好過興奮3節半之後又輸嘥鳩成朝時間

我只係覺得迷湖迷占都係得一個結果想champ到 champ咗之後有時間先傾邊個功勞大 邊個要揹獲 反正公海都29隊想睇我地仆街 屌仲要拎個幾個play去自己人抝 打得差咪認囉 唔通你打到對面murray狗咁 成個人打側都入到仲有人話你咩 大佬 睇咗17年衝鋒 無啦啦成日仲有18秒就long 3 一係22秒完咗鳩射fade away 我真係幫唔落 呢個唔係我迷嘅占sorry

我高汁

其實點解佢會咁樣打 攰定係傷左

你係例外

年紀限制左佢打法

都36邊有可能場場沖4x分鐘
個個star係呢個年紀都轉晒行射波養生
係琴日佢冇手感都照鳩射個下on9姐

點解防守者會係AD射波後 隻腳係咁小碎步向前?

認真問
牙蝗以前係用咩 版虎 食硬人？ 印象中都係 硬爆細粒仔、first step 過 big man , 即係無限 mismatch 。

以前聽占迷講 ， 牙蝗上身重，打post up 反需好快打柴/冇氣， 但我見牙蝗，係直頭唔識打post up多過留力而唔打。

認自己偶像打得差係一件咁難既事咩

因為佢想贏一次foj

華大哥po出公海啦

分身黎

我覺得佢年紀愈大愈多枷鎖 個枷鎖係自己俾自己 好似驚死打唔入俾人笑咁 每個回合只要俾佢控佢都想係合理起手 如果佢撇唔甩對手就傳炸彈

我估佢知自己生理上已經唔係18年咁所以索性唔出全力 同埋佢個人好似要被迫到懸崖邊先會開佢個所謂playoff mode15年佢差唔多每個play都由low post發動

dg 如果提前醒返贏埋呢場以後唔屌佢

班垃圾吹到係AD自己咬親 仲話唔係FOUL 好撚奇怪
睇返慢鏡 見到個撚樣 望下ad隻腳 再不斷碎步向前zip

班撚樣盲嫁 我話踩到腳仲要話旁述都無湖狗咁識波

反湖反到盲

佢最強係cut in 分波 以前佢衝起左 根本無人阻到佢
你一包夾佢就分波出去3分
而家共占老左 爆唔起 好多時都背籃fadeaway 但效率好低
早兩場有一球快攻比著早兩年佢一家鋤樽 點會比MPJ係後面追到上嚟

我又覺得佢唔會爆唔起，但爆完一場要休幾耐先回復到先係問題

你睇kobe大傷完都打唔起，但最後一場都可以爆到60 分

去到佢地呢個層次要爆一定爆到一場半場

入一入塊區原來都係有啲盲毛睇波

真係想問大家
湖比人黑果陣大家有冇覺得如果冇黑實贏

至少g3我就唔覺贏撚到嘅就算冇黑雞
原來撐一隊波就可以盲嘅

原來塊迷同公海班友質素差唔多

塊迷？一班反湖 艇迷 中國箭迷 塞狗 姐

班垃圾傻西出完局就會轉開熱火區

條阿歷絲摸根最撚柒
輸極都唔肯認 係都賴黑雞

印象中 場場有湖既波佢就出現話黑雞

唔關爆唔爆事 一個用身體條件打籃球可以打到尾咩 共占本身波底唔好 唔係技術底子 後生靠副計話鏟就鏟 一去熱水組三巨開始暴露哂缺點
控球差 俾人包夾係好易to 甩波
冇3分 早期可以放3分守佢鏟
罰球廢
共占依家賣點得返視野 組織力 開坦克mode佢個體力打唔到40分鐘 所以放權俾rr9專注進攻 仲有個最撚直接方法俾哂ad

共占本身波底唔好 唔係技術底子 後生靠副計話鏟就鏟 一去熱水組三巨開始暴露哂缺點

熱火時期係佢最全能進攻最無解全面個幾年

聽日又要準備大戰
一路以為塊區理性迷 原來箭迷先算理性

班撚樣點會真係塊迷呀 Parttime黎咋

上輪睇箭區屌晒成隊連教練 笑死

ching 佢打馬刺個幾年俾人守到仆街 有年唔係ray gun 同龍王關鍵籃板輸撚左啦

只要啲射手醒神返
AD真係可以唔出~
RMBJ一個夠帶(然後傷撚埋RMBJ)

俾人守到仆街你知唔知佢場均幾多分呀？
Ray Allen 救佢個場你知唔知半場輸十幾廿分
大部分都係佢追返黎架 唔係一早垃圾時間

波都冇睇係到尻up
佢唯一一次playoff 打得7 既真係得
輸俾Dallas 個series 其他根本係mvp級表現

Ching 輸馬刺個年fg 57% 3分51%

入到15+三分 諗唔到咩原因會豬

所以返到騎先係佢技術最成熟的時候
身體條件依然TOP
但控波好咗然後視野都比以往闊
想點打就點打
其實上年明顯見到佢回塘
但明顯一年前都重好FIT~十分突然
可能重未走出JR的陰霾
講係咁講~但都見到18年啲剷底冇咁STRONG
細摩最後拉住佢上籃~比着以前真係帶住你挫入去

老實講
場場都黑雞贏我會好撚爽

奶沾比人守到仆街係都市傳說嚟(今年就真🤣)

當年所謂啞狗守死沾屎
其實沾屎攞30分高命中

13勁到仆街wo
咪咁盲反啦

今年真廢
11年真廢

其他輸個d final 都好撚勁
斬瓜切菜咁入3-40分

聽日就係lakers相隔十年入finals，有d感觸
大家有冇咩感想

聽日正路輸番場

無理由3輪都4:1咁易

咁講 ，牙蝗臨老（即係呢家） 可以靠咩招搵食？
定轉型打無球／2 傳手 ，慳番D力等 clutch time 再 tank mode ?

kobe 臨老冇哂爆發力，但靠footwork 都汁到下分, liked this:

以為力羊改左名

講真今年寧願輸左佢，當俾AD 拎下Playoff 經驗
過兩年等垃圾占退休先拎冠都唔遲。
今年唔想湖嬴俾佢拎到第4冠

呢下foul 乜？

但今年最近喇喎，下年free agent加勇網回歸，多好多變數

過兩年變咗一輪遊球隊都唔出奇

AD + 字母，諗唔到點輸

以前無手感都可以爆入去或者傳返出嚟射3分
今年九成時間無手感 爆又爆唔到 就算爆到 入到去班仆街打晒頭都唔吹 傳出嚟一係turnover一係d三分射極唔入

賽後的數據顯示，丹尼格林本場比賽的進攻效率140.5全隊第一，防守效率105.3全隊第一，淨效率35.3全隊第一。這也難怪丹尼格林最後的正負值是+12，原來他才是湖人場上的超級大佬！

反綠死哂去邊

問得出黎真係唔係弱智就盲反
Plumlee 唔係直跳 手又唔直全斜加勁多contact
3號打撚哂手
咁都冇foul 的話 其他都唔會有

寧你老母

又咁講

佢響場上面又好似真係無點倒水貼run 得順d

佢自己夾硬3個人中間上，上唔到就賴無foul
隔離隻底空哂都唔俾
打波係衝埋去人堆到就可以射罰球？

助紂為虐就係你呢d

原來真係有弱智

二度返騎狗打先完全體 最全能 打勇個幾年佢真係一個自帶體系 去熱火第一件俾小牛打爆之後開發3分 12 okc輕鬆打 到之後馬刺 俾人針包夾 發現控波原來咁屎

咁多球唔反 反呢球

係熱火果幾年咪又係黑到仆街
佢走籃走4步架可以
果陣擺明做神

人哋個仔想睇波都得嘅啫
自己嗰個先係仔
人哋嗰啲只係公仔
但睇佢有少少支那話

都要贏先做到架大佬
又唔見做到洛城打比同字母入決賽？

Kobe vs foj 吹做仲左n年都做唔到

Free-Throw Attempts (2020 West Finals):
Nuggets — G1: 28, G2: 33, G3: 29, G4: 23; Total: 113
Lakers — G1: 37, G2: 19, G3: 22, G4: 35; Total: 113

黑哨

計呢啲又好難反映到既

AI守死就35+大三元，5項數據最高🤣🤣

反還反
盲反到個幾年決賽廢真係影衰我地反占

今年就真係廢

其實唔係迷湖不如走啦邊有真湖會因為唔想比lbj加榮譽而寧願唔拎冠特別係今年kobe睇左咁多年魚腩到我地發圍先因為私人感情寧願唔拎冠你唔好叫自己真湖啦，你只係反詹你反詹咪繼續自己屌佢，咪拉埋湖人落水

好depends既。
Clutch time 既黑直接影響到結果，which is 一次黑都嫌多啦。 即係質同量 要分開睇。

不過黑哨, 準確d講，即係大細超, inconsistent call ,真係可免則免，對兩邊都唔fair 。

對番題，湖人比人黑而輸，
咁球證就一定要屌嫁喇，如果成場都打得7加埋被黑哨。咁一定屌球員先 , 黑哨只係姐醜布黎姐。

今年緊係廢啦

收局廢撚到普通all star 都勁過

你76迷？

反占還反占，佢反得咁肉酸

要反
齋拎今輪對金塊第4節場場都柒已經夠反

本身唔係廢既
係笠水姐
呢round RR9 企出黎救既次數仲多過占

如果占肯場場好似7月尾 打艇果場既態度 邊有人反佢

Bjai 屌打蝗

第2場第4節連續幾球9射，無時間9傳to，成個冼到仆街to笑到我

知自己垃圾無氣廢咪俾個波RR9組織囉，係要妹20秒嘅

占最後一次喺miami同kobe打
猴都仲喺度
無諗到變咗今年final matchup

咁所有野都合理判罰啦不如
係阿奶個頭foul到pumblee隻手

吹佢off. foul ho mo?

仲on9過班太監

我迷占都覺得肉酸

11年同13年好多人期待係湖人對熱火

佢癲

rmbj tm有呢個態七成都夠做
我覺得kb 2013年先係最勁

進攻黑洞 防守ok
不如佢唔好留力喇 全場mark梅利狗算

奶<>羅囝

應該12:0左

羅眉pnr根本痴線

2013 kobe 都成34/35歲，個季真係睇到嘩嘩聲，同牙朗一樣，去到30中都仲 fit 到仆街，心諗係未唔識老？
不過老大都係簡波守，同成日係 ab 位指揮隊友補位。

隻左腳其實已經就爆炸

齋講晚年進攻占真係無可能做到Kobe一半 淨係footwork同射波 佢頭半生比啲名宿講佢無killer instinct 唔係無原因 所以佢依家可以做 就淨係出奶力守波 同 起2nd unit嗰陣先key 然後tank mode 1陣 其餘比番rr9 / (之後睇下簽唔簽到pg) 同唔該打番多少少PNR 引怪之後比AD 好彩今年拎完champ就要放低自己ego 準備晚年入bench了

塊都過唔到啦，除非佢中距準返

佢唔去到elimination game都唔會有中距

首先要剃鬚同帶頭帶

利申占迷 其實rmbj真心咩都勁 效率同數據全能到史無前人
但係始終比賽最後一刻係睇比分 佢係係差關鍵時候進攻比唔到人信心 你問我最後一擊一定係揀mj/kobe
占真係比唔到信心人可以終結比賽 所以無論點都比唔上mj

咁又唔洗落bench 佢廢極都一定仲係starting料
以呢個年紀黎計 效率高到癲

後生無問題

而家明顯力不從心

禁區頂插廿秒花射long 2 睇撚到燥

後生都唔覺得有 絕殺十隻手指數得曬
連cav果冠都係靠irving最後1on1 3分接管比賽 當然球block係緊要

計到2019年4月
剩計季後賽

在NBA的歷史長河之中，僅有4人做到過壓哨絕殺2次或以上，而其中又以詹姆斯的5次冠絕聯盟。

塊迷祖傑原來傻西嚟

下下咁樣入大家滿意未

係就好，有埋18年打速龍game2 第4節瘋狂背打仲好

聽日最佳球證吹湖人
3比2

我唔求你成場咁樣啦
最後TAKEOVER果陣有呢D波就得

塊迷又會睇唔到

淨係敢認占迷
已經勇氣可加

由long 2 low post 組織 坦克變到得返妹波傳炸彈，做唔到就好心放下身段做2nd unit算啦
迷占都係咁話

vogel可唔可以嬴返賓佬一次呢

硬係覺聽日會輸

dlo

金塊一撚定3比2

輸係正常

隻rmbj又唔知會做D咩柒野出黎

半場尻射3分

希望其他人生性。

我覺得會贏 頌要大炒

陣地戰
妹住個波 就夠鐘一野轟入去 or 傳炸彈
為左唔俾對面推快攻 其實戰術上冇錯

但呢隊湖三分睇天食飯
冇咩皇家禮炮團俾你一王四射

難得有幾個好底你又話冇空間剷
企死葫蘆頂全隊睇住你妹

對面泊完大巴又後生又快又夠膽射
仲要有雞

面框如果收皮你入去用身位同vision做軸
同眉一人打一邊 又唔會太深方便入回防
不過算啦 條友愈clutch就愈西

當預左輸
聽日既樂趣就係睇蝗7，同太監護駕。

利伸： 反沾 更反太監

5次絕殺得1次champ到 有撚用?

如果眉最後決定唔打or有時間限制
上半場應該已經熄得

咁你講緊絕殺丫麻
所以話你知NBA歷史上季後賽佢壓哨絕殺史上最多

做咩

KAT話要走

下 呃dlo 黎做condom

早知搵Booker好過去垃圾狼羅書後場點守

牙羅

講咁耐 片呢？ 😂😂
冇片呀 ？

女人唔上得連登 ？ 又要7出来

屌你老母喺度扮熟
白卡email申請到連登ac？
你老母做開雞比人中岀幾多次先生到你條匡智

講講下又講冠軍數

湖po睇人鳩up都幾爽

成日好撚多人扮識波

開波未

ad出到？

今日主場？

yes

yff

竹內結子死左
無晒心機睇波

回家吧

A life
冰g驕子

有位，快！
Dlo + AD無敵 p&r?

唔係吓化

亞樹 ：阿睛！！

之後起歌

I was born to love you ～

入曬腦

我都好鐘意佢...
巨星夫婿

想改名

今日大炒

Viutv 有無?

無

柒占

LBJ 弱智

又放屎綠出黎柒

3分線bump撚到籃底

打撚晒頭都冇foul

廢老終於肯爆

打晒頭都唔撚吹on9

作用王

咁都冇foul

有FOUL 未

公海無人敢出聲話打頭
班黑哨撚呢

有無link?

又黑

rmbj閘係度成兩秒都要沖過去 做乜鳩

Part time塊迷星期日邊有咁早醒睇

又lazy pass

DG

垃圾屎綠

屎綠大針完未

咁急傳

笑死罰球都唔識射

佢真係廢到依家

DG 可唔可以唔好射

企左成秒仲撞埋去

屎綠

Green 成日姐手姐腳咁

可唔可以唔好比波DG

出古狗啦

屌你 鴨屎綠

green有咩自信可以成日drive in

屌你屎綠究竟浪費咗幾多進攻機會

Green球球都係搞笑

真
傻鳩Kcp 空晒都唔射

DG派足咁耐膠

我屌dg 咪懶勁啦

屎綠拎波單打係咩玩法

DG個種廢唔講得笑
佢可能係連燈唯一燈唔到既球員

屌你LA 屎綠，FT 又炒，落咩Q 野波，好心佢一係9射左佢，唔入侯去搶，成9日 AIR BALL

至少3個

屌撚咗佢咁多鑊，佢都冇打返起

air 左2球

竹內結子

幾時放棄屎綠

直接出wrongdo 得唔得

條仆街到底有無搵KCP 個 Shooting Coach

屎綠真心頂唔住 好想佢死
foj 做緊乜

終於有foul

Green真作用王

屎綠炒layup炒罰點解仲可以係咁攞波打

光合作用？

換古狗出黎啦

好 joker 2 foul ，搏多啲

Jokic 2nd foul

唔foul點都唔會入啦

無人守佢

kcp縮得幾快

肉酸到
全部唔過3成

呢段拉開唔到就仆街啦

rr9

Rr9

murray係咪留力 唔見佢攻

屌，原來個戰術係用屎綠產draw鳩肥仔

Rondo 仲準過dg

學流川
儲氣儲到第四節爆

覺唔覺廢老成日妹下妹下得翻幾秒先攻
rr9節奏控得好好多

好心佢啦 仲話自己射手 暑假一定走

濕左

屌你老母屎綠

幾比幾

點解frank vogel仲會俾佢出場

ad腳點啊

個底任爆

Rr9有埋射波真係好好洗

16:18 4:07 AD ON THE LINE

唔係點刷助攻

MPJ 守波MAMA

岩岩係咁產 用黎draw foul

好似就住嘅 但係都見佢有跳搶下

見到都牙煙

奶次次係咁做起動個動作但發覺唔多過到，結果妹走咗廿秒

AC今日返來了

呀禿

air ball

古狗

MPJ咁早起q，點打

KUZ

古狗又要吊下

食撚屎啦古狗

古狗比mpj姦完未

又要輸波

古狗次次見mpj入，佢就想answer，但次次都柒

kuz

成班湖3 分真係唔講得笑

覺唔覺古係窮人低配版MPJ

古狗慘被outplay

我屌又air

可唔可以古都少用啲 睇佢比mpj bully真係好柒
想反咬人一口又air 成個pp打lbj咁 人地睇住佢食就以為自己夠人打

古狗廢左幾場頂

古狗 得啖笑

wide open air

又AIR

古守波廢到

低配版Wesley Johnson

認真出jr 好過 橫掂都炒

進攻死曬火

呢D後生仔無得扑野係廢D

點解又要出呢個陣

古狗 三分又廢 防守又廢 連Boxout 都做唔好
比人屌打完 個樣仲扮無辜

諗落都幾癲
場場有條咁既垃圾打二十幾分鐘都贏到三場

今日輸 古將會係戰犯

咁樣俾人打run

交波廢

古加DG

留意翻係11場認真波+ regular果幾十場

拉開比AD殺入去磨兩分算罷啦
仲有機會搏FOUL

ON 9 無JOKER 出 MCGEE 對位都OK LA

it is personal!!!!
古狗次次俾人恰完都想黎球hero ball

好on9呀

古狗連續幾場都咁...dklmch

唔係入左bubble咩

好似又係比rr9諗戰術

公道啲講 mpj唔係draft果年有傷 會係頭幾pick嚟
Kuz二輪遊咋

講個笑話 全隊得rondo 入到3分

屌你老母DG射好少少0-4左啦

DLM 真係唔想再見到屎綠出手，拋投都拋到成PAT屎

ad 隻腳真係唔多得，跌左落地，勁耐都起唔到身，要慢慢黎

禿

AC今日好搶眼

呢個係咪沾屎咁耐以黎最唔準既射手團

3-4 了

禿屈撚到

上幾場食撚晒屎 今日爆seed

Alex真係幾好J

Goat

-6到死古狗

屌 條mph又真係完全唔識守波。。。
人地殺緊入嚟都唔charge

佢條女入咗去陪佢㗎

Fg49%

古狗真係廢極都屌打屎綠

古好鐘意打MPJ

古起碼識剷
屎綠連lay up都炒

個底逼人吊打緊

AD屌鳩吾皇

Plumee 都and 1

爭女

唔好睇少屎綠 快攻都TO到

話說jokic呢？

2犯

2nd personal foul

early 2 foul, 依家坐緊

好撚靚

curry?

Rr9 真皇

朗度三分仲準撚過屎綠

三分又食屎

RR9 今日有貨

My favourite point guard

得rondo 有3

得Rr9有3 十年前根本冇人會守佢3

wtf

AC + Rr9 carry

屎綠真係好廢

Carushowwwww

Playoff三分命中率 4成3

禿之切入

要 RR9 carry d 3 分到幾時

有禿同朗真係好

Kobe企罰球線守佢三分

屎綠分人工同RR 9換

呀禿今日有態

痴線 有個高佬係前面都敢信佢上到

AC d finishing 好比到人信心

lol ac carry

RR9竟然係3分最準

佢啲反手上籃好穩陣

成隊gard真係得Alex識同Lebron配合

下季唔要屎綠，俾高d rr9啦

AC cut 死左對而

咁唔係好事黎

想買Alex波衫同剪佢個髮型

3比2未

射波廢到仆街嗰度慘

唔L 明點解次次佢LAYUP D 起手好似慢動作甘

佢有髮型架咩

練埋射波就明日之星

當年finals kobe喺響顏色地帶啲邊緣守rondo

咁我地D射手今日又唔多WIDE OPEN機會
睇多節先

準過DG

green都好夾本來..好多open look
佢唔日入咋MA

kcp ac rr9 三核

RMBJ 頭先有冇出過力

出mcgee就知jokic上力了

廢到無解
今個系列賽開始 廢老占終於冇再係第一節比佢啲射手逐個試手感
唔洗試都知屎綠唔撚會入

屌你老母MCGEE

Megee..

食撚硬mcgee

算啦 幾多錢人工呀禿 已經物超所值
你睇吓用1400萬簽個靈堂射手返嚟做乜

好撚廢....唉屌

想問ching有冇link?

屌 收mcgee 啦 守唔撚到

麥基又出黎
場場都要比幾分鐘佢搞笑

油雞off foul.la 仆街，推到

換撚走mcgee la
對面出joker 你唔出DH12對 出mdgee做咩..

球商真係未得

Carushowwww

3犯可以再針住佢打

AC the 🐐

換走MCGEE啦

MCGEE係咪太耐冇打 7下7下

wah
ac mvp

the goat

Alex守死Jokic

Foul走個肥仔啦

TANK MODE

肥仔，陣間見啦

廢老係咪有Mon post 今日係咁剷

宜家拉唔開個優勢
可能又贏唔到了

屌死link

仲未拉得開個分

油雞3犯

RMBJ

奶 幾易cut in

呀奶終於attack

冇左JOKIC
LBJ入面玩晒

Caruso勁到

TANK MODE 無人MARK到

foj 剷入去永遠無foul

That’s the buzzer I’m out

奶D CUT IN 好L 靚

戰術

點解唔睇住對面用人黎換..
joker出黎換mcgee做咩..
一見joker就換DH12啦
個到俾人弱點進攻又冇幾分...
vogel 係咪弱智

好似有人話猴上場
會阻住FOJ剷籃

啱啱換防對位左肥仔 即刻狗衝入去

ff佢做到下野 幫廢老食餅咁

啱啱有幾多球 drive in ?

caruso : jokic who

廢老揀呢段黎爆

james 下半場有無力，依家用到咁盡，下下自己黎

廢老肯打咪好囉
趁肥仔唔係度追住plumlee嚟打啦

fmvp比Alex有無機會？
勇之前都比二茹

點解之前唔cut係米有肥雞

plumlee唔敢foul
佢多foul 就被大姦內線

吹就話黑哨架啦
睇下塊狗有乜好講 第二節認真吹起碼多5分啦

難得有得剷

打埋頭都冇吹 手算乜

最後產入去果球我覺得有foul .

不過d雞睇住個分數吹

食餅 DH12唔會差得過佢掛

人地話自己唔會留力

屌你 咪就係全部都係 drive in lor
終於同自己條撚塞返落自己屎眼到 ？

禿銀叫

諗住可憐佢俾佢出下
出jokic個陣要用big man match （howard)
唔出佢就會打小球 (出morris or kuzma)

mcgee叫佢俾佢出身汗咁

下半場咪到ad

NBA 慣例

本身都唔勁 進攻冇技術 防守鳩鳩下
槍唔到板 係叫有D身高彈跳
同埋個腦 好番少少
有時隊波順既話 執到下分

岩岩出後完全係柒 唔夠力爆 就射波

下下爆入去，擋佢就defensive foul，玩晒

oneal 咁

你條傻尻唔係話猴會阻住共占剷籃
岩岩剷左幾多球
肯縮番入你老母個西度未

唔洗休息?

撚下外圍先

比rr9

KCP 未起過手，比屎綠起左4次

油雞真係好癲 重型推土機 低位bump入嚟無得mark
好彩3犯 如果唔係 姦咗湖個低位

係米湖個班主搞掂左bronny單野

我啱你老母臭閪？

一早咁打屌少佢2句

話時話今日murray 好似冇料到

大魔 三分雨

@KendrickPerkins
"If [Rajon Rondo] wins this title, I think we should start putting him in the conversation of being a Hall of Famer."

應該係lbj產入去果陣 dh12 無野做

其實我係懷疑開波幾分鐘大家都未上力佢先執到分(regular)

好快已經夾佢佢迫住傳波

我一直都覺得佢係hof

奶

你主人縮撚咗屌你老母
唔知醜
淨係識死雞撐飯蓋
唔撚識英文？

邊個成日喺場邊大叫？係咪rondo

奶開始屈爆

冇架佢最識波，話出猴會比佢鬧到狗血淋頭

廢老下下摌入去唔忍

慢慢拉開了

頭先pump grant勁有力

今日Howard 幫手double team 好似幾好
Help 完縮得快

好想睇

請問有無lin

原來占屎有恐肥症，有肥仔係度就唔爆入去

猴低位要波好能過比屎綠射AIR BALL LA

咁打廢老第四節會唔會無力

又要bin 屍 邊個話廢老妹下妺下

岩先爆左球

只要見唔到屎綠喺場度，我就放心

之前打火箭 有桃明都係咁打 好似係

大魔呢吓咁都吹

23號戰術

唔直

35

thanks用開個條死左

唔會有game 6

禿cls

又係35號衝衝子

咪燈

Ac癲佬
咁撚多人都敢起跳

禿今日

今日食撚左藥

今場x factor

叔

要輸了

秃勁到

眼神好勁

Caruso好撚精神

禿 10mins 11pts 5/5 fg

今場禿RR正到

話咗大炒

AC cut

咁樣都跳真係唔錫身

今日AC 差一個暴扣畫面

精神面貌好好

仲要全部籃底

35號果日見AD絕殺個on9樣

比廢老守梅狗就啱

再有人講charging就屌柒佢
呢球踩住條線

呢球波個含金量好高

梅狗

廢老

佢3分先驚

LBJ

AD坐咗好耐

湖輕鬆得分

唔往死裡打係唔得的

下半場倒水

入左咁多球都係得12分? lbj搞咩

比隻腳抖下啦

ac>lbj

AC D 無球CUT 好快

古狗好撚嘈

吹大咗

睇嚟占宜家上限係鏟6球就唔得

三輪都4:1

LBJ 冇力

廢老一守一攻然後再下個play就守唔到

唉

好彩今日塊d 3分都屎

得把聲咪就係咁

Cut到kuz成個智障咁

佢今年防守比力左好多

根本今場唔應該出

ac同lbj最夾
rr9同ad

廢老係咪同個仔一齊食煙，心肺廢到

佢係

今場好似得ac同lbj 2個打5個咁
其他就rr9＋morris

到 rr9 同ad 出場

勁大力打走個波
唔係應該比個t佢？

又燈

中左肺炎

贏緊+留返肥仔出佢先出

完場仲俾t

侯唔多犯GA 話守禁區差好遠

廢老 以前可以咁樣剷3節 而家半節就無力了

好過條撚屌垃圾綠 明知無long shoot 都唔鏟入去鳩射air。

之後唔好俾murray打起就得

又出咗屎綠

肥仔根本自己有問題 唔係球證鬆手 一早六犯

唔駛睇啦，就算喎lead 住20份，lbj 要爆你都擋唔到，話入就入

何況輸緊

冇嘢好睇

完全係鬥大隻嘅遊戲

Ad

到RR9 AD 開花

邊個大隻邊個贏

有咩好睇

nba 應該立條例，唔比touch 個rim

大摩

以前可以48分鐘

AD出嚟倒水
還我LBJ

依家先開黎睇 做咩ad打得

掂唔到

慣性倒水

Soft到咁都吹

落地好危險

頭先球lob green唔係以為rondo仲會俾波佢呀嘛

有屎綠 好得人驚

佢都係小心d

打東岸太輕鬆了
恭喜湖人總冠

Foul乜鳩啊又

Green點解可以跑得咁肉酸

熱火3分殺死湖啦

仆街條垃圾綠出左黎

任何一隊三分都贏湖啦

廢到連跑步都係錯

原來廢老鏟左咁多球..
岩岩先第一球FT

佢對閪手

占狗玩attack mode

收到風話熱火唔會贏
要還恩比占

又3犯

三個人衝佢再加演技先呃到兩球罰波

game5先開tank mode

但熱火近呢兩場都手感冰冷喎

咪係
真係跑得好柒

LBJ!

LBj 又23號戰術過

如果唔係bubble
miami fan應該唔敢boo占

屌 占士一早咁打啦

佢連跑都比人一種鳩Hea 既感覺

屎綠呢球要讚

Green

點解唔肯出帶刀侍衛

勁撚到green

feel到vogel唔敢似lue chur占

Cutting kuz幾屈

DBoy Green

所謂第一人，兩節得14分

廢老應該襯初段就爆多d，反正最後都唔夠爆

下 咁都有得反

lbj 爆夠味

根本鬥大隻

我有佢咁大隻，唔駛技術都一樣場場30+ 啦

佢打off ball 係幾好

吹佢唔脹 30幾歲都仲咁大隻

靠呢下食飯

防守之鬼dg

Lbj靠身體打波可以打得幾多年

Kcp scores 0 points so far
RipLakers

Kcp有好幾球都唔射

今場rr9係咪無表現？

40歲 頂盡

打到Zion 退休

一出道已經好討厭佢，為咗佢冇睇好多年nba
今年算係第一年睇返，都係咁討厭佢。

3分最準係佢

聽講kcp有分就會贏 快d拎分啦

不嬲都係
係佢想試下ball handler 自己做個策動攻擊點
唔知教練團想佢咁做定咩
Off-ball跑下 打下快攻 放下corner三分咪算囉

LBj 守死左

屎綠終於有球highlights

守依啲大隻佬第一下要用胸頂住佢唔俾佢加速，好似dort守一燈咁，但前題係要好似dort咁大隻頂到

笑死, 要唔要屌埋字母哥一份

根本係射波比較準嘅o‘neal

AD 好似內線無左力甘？

屌廢老仲同丁尺有handshake

Got it

前面幾場全部都係拎住波係出面妹
今場一產就俾你屌

不過冇肥仔先領先十分

幾時再出AC cut

好撚勁WO

吊少啲女啦 kuz

講咁耐都係鬥大隻

片呢？ 😂😂😂
仲係收緊皮呀 ？
有幾多球drive in ar 講嚟聽吓
睇見你俾人屌到嬲就真係好笑

ad 三犯了

8年無睇nba zzz curry係邊個知唔知

咁即係有幾多球 drive in ?

唔好擔心 肥仔轉頭出黎好快會比人draw 返入去

屌黑白妹

三犯仲要2犯好似比PLUMBLEE FOUL

打籃球唔講大隻講咩 打羽毛球算啦

隔離公海post已失去理智
啱啱AD跳起被攬腰吹foul都話黑哨

鯊魚揹住3個上籃
RMBJ重未得

仲curry？out左好耐

湖人好似好多時都要兩個策動攻擊點
練埋kuz會唔洗lbj ad rr9打咁耐掛

控場呢家嘢唔係數據睇到

set 條例唔比touch 個籃框啦應該
有咩球類比賽係可以有機會100% 得分咁on9
㗎

同Alex一樣 唔係得分上睇到

黑妹黎應該
皮膚病變定點
食正Model界個variety trend

足球

今場帶傷

我覺得依球應該係佢最痴線既lay up黎

咁你又睇? 唔去睇其他, 係到講無咩用

Manu Ginobili@manuginobili
Lebron Lebron Lebron... We take him for granted so often!

講誇張咗，其實上年睇返，知道curry 係邊個，勇d 博好睇好多

靈堂射手 呢隻大毒瘤

一定要清除

占士手感真係十七年如一日
有3分就冇罰球
有罰球就冇3分

見到佢打都覺得辛苦
唔好出抖足佢算啦

佢真係唔係太適合
上腦嘅
見佢拎波iso就燥

不如熄左佢

足球你唔比入龍門？

班友對人唔對事

今個西決 d雞已經偏向塊啦 tnt d人都話奶切入好多都冇吹

占士心諗
冇左lac bucks今年仲唔到我恰細路？

食得好撚偏，食白化病

大鎖，大力block

有冇人要1400萬廢手

睇撚到你比我屌完老母之後扮盲仲好笑
谷住谷住會唔會瞓唔着

今日鏟左咁Q多球...
第二節尾段先有第一次FT射

人地係正負值之鬼
全場0/0/0但可以全隊最高

真 大家互取啫
LA 上位嘅嘢

送番比刺

我地求其要個second round pick就得

開個盤 Jokic第三節 六分鐘內四犯再坐低
正皮 六分鐘內
負皮六分鐘外

Games 4最後3分鐘0次啊
你老母臭閪做雞
成隻烏龜咁得閒得個頭出嚟俾人屌

出黎連爆十幾廿分

怨婦咁，第三日仲嘈緊
等慶祝啦

清cap 爽

拼音之鬼。。。你露了

條女借佢上位咋掛

未洗佢出力咪燈

其實上面嘈緊嗰幾件全部唔係湖迷

下季簽klay 得唔得

09 10 反湖都仲可以理解
依家捱左咁多年終於光復都要比人反

上場尾段同第一場foul trouble可以比佢地賴下嘅

隻占狗應該好撚嬲
尋日講完個ON9理論俾人圍屌
今次共占剷咁多球全部都有猴係場

奶迷

因為有rmbj

粵語speech sensor 你識條鐵咩

呢球cls

未見過屌太監？
扮老屎忽

籃球係屈大隻 屈身高
唔係話唔洗技術
但係你同我 俾人地努力十幾倍都打唔到NBA
人地仲要訓練得多過我地
依家果D多數都由細打到大

屌，迷占迷到條友回塘廢晒都唔願承認

個個都咁大隻㗎啦

驚廢老唔穩定

點解唔見ad rmbj打p&r

今日出多少少DH少D出AD都好
感覺快D同埋流暢D
DH夠守內線

冇人想知你睇唔睇

牙羅又打golf

足球先係100% 純技術對決

難怪比人話係玩玩具

復賽之後冇晒

多左勁多見都未見過既名

Ad 有時d 妹波睇到好燥
好似以前家嫂d feel
明明decisive d 屈好多

首先要係黑人
然後美帝對運動既投資好大，當然回報仲大
先有咁高質運動員

外線無威脅 PNR完縮曬入底
打唔到野

Most atheistic play

咁你死返去睇足球啦, 係到講經唔悶?

公海屌占入到湖post又屌占
你地班撚樣係咪想迫死我地占迷？

我都好大隻
RMBJ上次問我入唔入猢
我話不屑同奶狗一齊打波拒絕咗佢

似係 啲入model係咁上下

體力分配掛，兩個同場打耐左要抖，分開打可以撐住唔同時段

我以為係make up 出事

頭先佢地打左兩三個PLAY
完全唔知想點
變左RR9單打單起手

ad 拉開spacing
lbj 同mcgee / dh 1打完p&r 可以比餵佢地食餅/自己鏟
利申唔識波鳩up

佢果陣好似仲FIRM D ，感覺上BODY FAT 仲少，可能停左賽點都有影響

屌，梅利狗扮定先

場波悶所以先要入嚟9up
好睇嘅話我就認真睇緊啦

準備入紙做湖迷/反猢

隻時候狗自己入黎搵人咬，自己攞黎

Skip Bayless@RealSkipBayless

LeBron can freight-train and score at the rim ANY TIME HE WANTS. Question is, why doesn't he attack like this every night???

雖然佢好多時都係ON9
但我都覺佢講得無錯
唔好話成場都咁打
重要關頭第4節就剷佢老母啦

負重一倍上籃

LBJ眼神想殺人咁

威啦 好型

佢全身都有
佢又好proud of 呢個身體特別之處嘅
外國先可以容納到
香港一定俾人笑 俾人公審

馬龍成日嗌triangle

而家唔興打PNR
P完全部龜縮
外線如果準可以打PNP
都見到AC打幾次PNP都唔錯效果

咁樣打點到35歲 日日hard foul無雞 你打啦

廢老做乜換鞋

出公海講經啦 做埋啲咁嘅嘢無唔無聊

Green -6

DG 入了

KCP + DG

james幾多easy chance

靜少少睇波無人話你啞, 係要衝出黎既, 你真人係咪比人話過講野無邏輯又無聊? Block鳩你算

太易玩了

古點屌得落

yes，根本要贏就可以贏，要入就可以入

猴守到肥仔

差kcp咋

傳到你射入為止

LBJ 要嬴啦

繼續屌靈堂

呢球鏟比肥仔咁撞都冇foul

AD 依球好撚靚

AD兩步就到籃底

老還老
但要出半場全力MODE有幾難
反正有AD包底
場場都有半場全力MODE都夠殺好多隊

最重要就係佢

咁快吹肥仔, 金塊會屌

AD呢下好似冇人守佢咁...
個個眼甘甘望住

身材可以嘅
偏啲囉
Model界都好出名嘅

依個真, KCP有10分, 係唔會輸

AD勁到

繼續屌屎綠，同時召喚KCP